APINK ALL KILL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

三代之光

迴光返照好快死

你把口唔好咁臭

比喻嚟嘅啫

邊狗不嬲垃圾架啦

要改喇

咁話你BB豬你明明就好鍾意

分手啦

佢唔捨得嘅

你自作多情

實話實說

人地費事睬你

佢怕羞